Tennasel Päewal om Mõisawlitseja ningk Margus Meij see leppingk tettu, Jürrijpäwal 1826 senis kui Jürrijpäiwal 1828 aastal.
Margus Meij orjab memda maade eest, mis temma nüüd om Rükkis ningk sadab igga Neddal üks Paiw Jalgsi Suwwel wella. Johtus temma se Orjus mitte erra teggema, siis Moisa risup temma Kohtu lebbi. Ningk keddrab Talwe wies Nakla Paklid.
XXX (Margus Meij allkiri)                                                                                  G L Kreijtenberg(mõisavalitsuse allkiri)
